民建聯葉俊遠律師知法犯法 違規掛banner

是咁的 刁民早幾日行過屯門翠寧 發現有刁民挺身而出 狙撃民建聯司法及法律事務副發言人葉俊遠 違規掛banner

但今日葉俊遠條撚樣竟然變本加厲 掛多張

同佢個弱智兄弟葉文斌一樣咁仆街

沒有最無恥 只有更無恥

葉俊遠Facebook:

地址：屯門友愛邨愛智樓地下107室 電話：2811 0993／6997 8380

葉文斌facebook:

地址：屯門翠寧花園5 座地下15號舖屯門安定邨定福樓地下112室電話：3709 2080 / 5118 2009(whatsapp)

1823啦，我經常出手請1823剪banner

民建聯司法及法律事務副發言人
葉俊遠

正
點先知條banner 有無違規？

葉俊遠想威 就俾佢威下先 等大家幫伯有開年

除咗區議員同政府掛，其餘全部都違規
區議員掛嘅，上面會有編號

民建聯司法及法律事務副發言人
葉俊遠

電話：2811 0993／6997 8380
地址：屯門友愛邨愛智樓地下

佢條banner無用xx議員permit(banner會有印)，已經剪得。

就算印咗permit都可以1823照做佢，唔係所有位置都容許議員拉banner，好多時都係偷雞拉banner，但實際個位置無批准

Thx巴打 等大家幫葉伯有開年

葉俊遠 社區主任. 地址：屯門友愛邨愛智樓地下107室 電話：2811 0993／6997 8380

葉文斌區
議員辦事處地址：屯門翠寧花園5 座地下15號舖屯門安定邨定福樓地下112室電話：3709 2080 / 5118 2009(whatsapp)

自己手痕唔小心剪咗又得唔得

盡顯民建聯特色
沒有最無恥 只有更無恥

葉文斌同葉致遠2條撚樣咁無恥 陣間報警告鳩你刑事毀壞

唔駛自己出手，送條banner比外判工人當帆布用啦

先生舐狗

因為假期食環唔開工
好多時佢地都會星期5晚放，之後星期日晚收返去。

民建聯大把錢請專人掛

沒收Banner會罰錢
最好報地政+食環

民健聯都唔旨在小小錢
等1823過幾日做嘢

幫葉伯有開年

你一張Banner開佢一個File
佢個個星期俾人收Banner都好金 違規Banner佢最多唔要，仲可以留意下正規Banner都可以罰錢 。
例如民建聯有個社區主任張Banner用陳克勤既Banner位，但係張Banner 社區主任個名同個樣大過陳克勤係違規，甚至只係得個社區主任樣而冇陳克勤樣都係唔得。 而個罰金係一定會罰。冇得走數

推

Thx巴打教路 相信會有好多市民報1823

民建聯司法及法律事務副發言人
葉俊遠

葉俊遠Facebook:

地址：屯門友愛邨愛智樓地下107室 電話：2811 0993／6997 8380

葉文斌facebook:

地址：屯門翠寧花園5 座地下15號舖屯門安定邨定福樓地下112室電話：3709 2080 / 5118 2009(whatsapp)

沒有最無恥 只有更無恥

call 1823 好快會清
之前試過

應該要幾個工作日

正宗狗樣

烚熟狗頭

沒有最無恥 只有更無恥

打去地政總署問，呢啲佢地做審批

多謝推po 已報1823

自己友有無執法你都唔知啦

隨時違法變合法

吹咩

唔滿意咪報警囉 不過警察都唔會受理啦

我意思係警察 律政司都淪為政治工具

明知佢犯法都唔會受理

睇下689 UGL案已經知

撚狗咁撚市民 完全唔洗解釋

個撚個撚政黨都係咁啦
民協，民主黨都有啦，唔好扮哂正義

講真唔係阻到行車視線無咩所謂。

勁

違規仲可以屌返人轉頭

師兄落左黎香港人幾耐？

夠鐘開工

做腥新香港人有4千蚊拎
仲有土共d蛇齋餅粽
弱智斌d免費凍肉岩哂你

係人係狗有樣睇 相由心生

Push

好眉好貌竟然

民建聯司法及法律事務副發言人
葉俊遠

6997 8380

伯有含莘如苦湊大葉俊遠同葉文斌2兄弟
2個仆街仔大個咗竟然有人唔好好做
走去做中共隻狗

真係兩兄弟?

問下伯有先 伯有好忙

個樣真係完全散發住賣港賊/建制狗，真係好撚準。

狗樣 烚熟狗頭咁撚樣
沒有最無恥 只有更無恥

其實剪左右下角佢個名同電話號碼鳩撚知佢乜水。

辛苦哂

報咗1823未

報左

樊甘星生性病
不得好死

犯法違規掛橫額

律師喎

仲係禮義廉新星

我都經常打去 1823 要求清理保蝗黨 banner
係持久作戰

年底大戰

嚴正執法

樊甘星生仔冇屎忽

丮仕

因召妓而生性病的青山警署軍裝巡邏小隊PC33005樊甘星

Banners 已消失

我都請1823剪四條工賊會banner

good job
年底區議會選舉要開個作戰區

做得好

真係好易捉

冇錯 影響市容

奶共一定無事

正

加油巴打
但民建聯啲 banner 好快就會掛返
係要持續抗戰
我都已經投訴咗四五次
拆完幾日又掛返
但我都會堅持投訴

大家努力作戰

食環有無覆過你話剪左，若果有電話覆的話就問對家有無罰拉banner果個，我包你咁樣問完果個位一定唔會再拉banner

記得連個欄都有編號

我無野講

我冇野講